點睇奶共eason又要收錢做假比賽，為宣傳新碟扮敢言自爆

搵食姐

犯法呀

香港歌手陳奕迅剛結束大陸選秀節目《中國新歌聲2》評審工作，日前回到香港受訪時大曝該節目黑幕。他透露，比賽時，節目組曾通過耳機向導師們下指令，在決定某個學員的命運時，導演「叫我和那英按下鍵」。

《中國新歌聲2》總決賽8日落幕，藏族選手扎西平措爆冷奪冠，劉歡首次成為冠軍導師。與周杰倫、那英和劉歡一起完成導師工作的陳奕迅近日做客香港ViuTV節目《吹臣》，面對陶傑、卓韻芝、鄒凱光等八位主持人一人一句的問話，他曝出節目黑幕，爆料之前還不放心地望向經紀人問：「我們的合約有沒有寫不能講啊？」

被問及為何加盟《中國新歌聲2》擔任導師，陳奕迅表示，其實從該節目的第一季起，大陸電視台的製作組就不斷邀請他。由於剛好今年他沒有安排巡迴演唱會，所以才有空檔去參加。

為咗老婆同個女

返大陸奶完共 返嚟香港玩爆黑幕
正宗 食兩家茶禮
夠仆街 我鐘意

On9搵完食奶晒共
返黎宣傳新碟就自爆博宣傳
食兩頭住家

死忠馬上辯解：「eason不能算奶共……奶共！……eason人的事，能算奶共麼？」在他口中，簡直連"建制“和"親共"都不是了。

我們的合約有沒有寫不能講啊？ <-呢句係陳奕訊答錄製時間有幾長個陣，問個經紀人。

點解Mc jin咁多人讚，eason就要比人屌?

睇左，爆左d雞毛蒜皮既無聊野

佢仲話冇黑幕添

係人都知係搏宣傳，不過唔係好似阿蛆同譚伯咁奶到噓噓聲已經好好多

mc jin由始至終都唔係香港人

好醒

on9最多叫殺雞取卵

嘩 分得咁清呀突然間

因為Mc Jin未返大陸個陣香港人唔識欣賞
紅左之後個個扮野讚Mc Jin

而家eason比人屌喎

eason冇爆內幕呀 隻奶共狗邊敢爆呀

咩撚呀...
人地咪講左無黑幕
係叫果條女之前4個都話OK先安排佢唱多次
有無睇ga

見到殘體字支那狗 請直接block 唔好覆佢

咁勁既rapper返大陸話自己係中國人
仲要收錢特登輸畀人
都冇人屌